香港良心: 譚校長支持警方 成立獨立調查委員會 還警察清白

香港良心: 譚校長支持警方 成立獨立調查委員會 還警察清白

好人好事 認同請分享

推

暴力示威者竟然反對成立獨立委員會
令警隊在歷史上蒙羞

慶幸香港還有好像譚先生這種好人 幫港出聲
成立獨立委員會 切查警方執法有理 為警察平反

多謝校長為民發聲
支持警方 成立獨立調查委員會 追究香港執法